你地又唔能係還拖, 咪叫你地走囉, 成日企係到比人打用遮頂, 頂黎巴能咩

你地又唔能係還拖, 咪叫你地走囉, 成日企係到比人打用遮頂, 頂黎巴能咩. 要show 人 一早show 能完啦, 成能日早又唔走, 係能要有人落單先走. 成日話比壓力黑警,政府等, 你地比人拉,比人打冇壓力咩, 相對架大哥.

企係度把撚咩， 一係就一齊衝，齊上齊落。 革命， 渣碌遮， 革條撚咩！

下次試下出去，同前線手足講，手足有冇進一步升級行動？冇不如一齊退啦

做完野咪走囉，雙方都無必要受傷，大家都被林病害的。

每次都拖一排
每個星期都來

克警 無咩體力
人數同年齡
頂唔到幾耐

重未能醒，當玩遊戲嗎。

你以為打機 ？
講幾講 就贏？
講暴力 唔夠佢暴
合法殺人

共產黨 話知你死幾多人
包括克警同示威者

最驚係攪返大陸同共產黨的錢

唔同意
請問有咩方法？

擾亂 到佢怕

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

網絡水軍成日叫人留，
話人多就無事，
唔好玩啦

最致命嗰個方法係留比解放軍做， 其他方法只會令本地商人跌少少。

推